{"id":1485,"date":"2017-10-15T02:20:15","date_gmt":"2017-10-14T18:20:15","guid":{"rendered":"http:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/?page_id=1485"},"modified":"2020-11-28T07:43:56","modified_gmt":"2020-11-27T23:43:56","slug":"savas-kursat-kamaci","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/","title":{"rendered":"Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-1485\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-1485-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1485-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1485-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2 style=\"text-align: center;\">Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-1485-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1485-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1485-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>Av.Sava\u015f K\u00fcr\u015fat KAMACI<\/strong>, \u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesindeki lisans e\u011fitimini 1999-2003 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda tamamlam\u0131\u015f ard\u0131ndan 2004 y\u0131l\u0131nda Avukatl\u0131k staj\u0131n\u0131 \u0130stanbul Barosu\u2019na ba\u011fl\u0131 olarak yapm\u0131\u015ft\u0131r.\u00a0 2006 y\u0131l\u0131ndan beri serbest avukatl\u0131k yapmaktad\u0131r<strong>. Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac<\/strong>\u0131,<a href=\"https:\/\/www.adalet.gov.tr\/\"> Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131<\/a> Hukuk \u0130\u015fleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne ba\u011fl\u0131 Arabuluculuk Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n arabulucular siciline kay\u0131tl\u0131 arabulucudur. Yabanc\u0131 dil olarak \u0130ngilizce bilmektedir.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-1485-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1485-2-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\" ><\/div><div id=\"pgc-1485-2-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1485-2-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h6 style=\"text-align: right;\"><a href=\"http:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/\">Anasayfa<\/a><\/h6>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131 Av.Sava\u015f K\u00fcr\u015fat KAMACI, \u0130stanbul \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesindeki lisans e\u011fitimini 1999-2003 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda tamamlam\u0131\u015f ard\u0131ndan 2004 y\u0131l\u0131nda Avukatl\u0131k staj\u0131n\u0131 \u0130stanbul Barosu\u2019na ba\u011fl\u0131 olarak yapm\u0131\u015ft\u0131r.\u00a0 2006 y\u0131l\u0131ndan beri serbest avukatl\u0131k yapmaktad\u0131r. Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131, Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 Hukuk \u0130\u015fleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne ba\u011fl\u0131 Arabuluculuk Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n arabulucular siciline kay\u0131tl\u0131 arabulucudur. Yabanc\u0131 dil olarak \u0130ngilizce&hellip; <br \/> <a class=\"button small blue\" href=\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/\">Devam\u0131<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":2210,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu - Kurumsal, Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosunun bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde olan Avukat Sava\u015f K\u00fcr\u015fat&#039;\u0131n hakk\u0131nda olan i\u00e7erik bilgileri yer ald\u0131\u011f\u0131 sayfad\u0131r.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu - Kurumsal, Av. Sava\u015f K\u00fcr\u015fat Kamac\u0131\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosunun bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde olan Avukat Sava\u015f K\u00fcr\u015fat&#039;\u0131n hakk\u0131nda olan i\u00e7erik bilgileri yer ald\u0131\u011f\u0131 sayfad\u0131r.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 dakika\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/\",\"name\":\"Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk ve Arabuluculuk B\\u00fcrosu\",\"description\":\"En yeni arabulucu dan\\u0131\\u015fmanl\\u0131k sitesi.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/\",\"name\":\"Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk B\\u00fcrosu - Kurumsal, Av. Sava\\u015f K\\u00fcr\\u015fat Kamac\\u0131\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-14T18:20:15+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-27T23:43:56+00:00\",\"description\":\"Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk B\\u00fcrosunun bu b\\u00f6l\\u00fcm\\u00fcnde olan Avukat Sava\\u015f K\\u00fcr\\u015fat'\\u0131n hakk\\u0131nda olan i\\u00e7erik bilgileri yer ald\\u0131\\u011f\\u0131 sayfad\\u0131r.\",\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/savas-kursat-kamaci\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1485"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1485\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2207,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1485\/revisions\/2207"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2210"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}