{"id":1582,"date":"2017-10-15T04:32:50","date_gmt":"2017-10-14T20:32:50","guid":{"rendered":"http:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/?page_id=1582"},"modified":"2020-11-28T07:47:03","modified_gmt":"2020-11-27T23:47:03","slug":"sigorta-hukuku","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/sigorta-hukuku\/","title":{"rendered":"Sigorta Hukuku"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-1582\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-1582-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1582-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1582-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Sigorta Hukuku<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<ul>\n<li>Sigorta ile ilgili alacak ve tazminat davalar\u0131,<\/li>\n<li>Hayat ve Maluliyet Sigortas\u0131 davalar\u0131,<\/li>\n<li>Trafik kazalar\u0131na ili\u015fkin tazminat talepleri,<\/li>\n<li>Y\u00f6netim kurulu \u00fcyesi sigorta sorunlar\u0131,<\/li>\n<li>Yang\u0131n sigortas\u0131 davalar\u0131,<\/li>\n<li>Kasko, Havac\u0131l\u0131k ve Deniz Sigortas\u0131 uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131,<\/li>\n<li>Ferdi Kazalara ili\u015fkin davalar,<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-1582-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1582-1-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\" ><\/div><div id=\"pgc-1582-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1582-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sigorta ile ilgili alacak ve tazminat davalar\u0131, Hayat ve Maluliyet Sigortas\u0131 davalar\u0131, Trafik kazalar\u0131na ili\u015fkin tazminat talepleri, Y\u00f6netim kurulu \u00fcyesi sigorta sorunlar\u0131, Yang\u0131n sigortas\u0131 davalar\u0131, Kasko, Havac\u0131l\u0131k ve Deniz Sigortas\u0131 uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131, Ferdi Kazalara ili\u015fkin davalar,<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":2210,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu, Arabuluculuk Hizmetleri, Sigorta Hukuku<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"2017 y\u0131l\u0131nda hizmete girmi\u015f olan Kad\u0131o\u011flu Hukuk Burosu Sigorta Hukukunu sonuna kadar vatanda\u015flar\u0131n haklar\u0131n\u0131 savunmaya ama\u00e7 edinmi\u015ftir.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/sigorta-hukuku\/\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Kad\u0131o\u011flu Hukuk B\u00fcrosu, Arabuluculuk Hizmetleri, Sigorta Hukuku\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"2017 y\u0131l\u0131nda hizmete girmi\u015f olan Kad\u0131o\u011flu Hukuk Burosu Sigorta Hukukunu sonuna kadar vatanda\u015flar\u0131n haklar\u0131n\u0131 savunmaya ama\u00e7 edinmi\u015ftir.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\">\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tahmini okuma s\u00fcresi\">\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"0 dakika\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/\",\"name\":\"Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk ve Arabuluculuk B\\u00fcrosu\",\"description\":\"En yeni arabulucu dan\\u0131\\u015fmanl\\u0131k sitesi.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"tr\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/sigorta-hukuku\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/sigorta-hukuku\/\",\"name\":\"Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk B\\u00fcrosu, Arabuluculuk Hizmetleri, Sigorta Hukuku\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-14T20:32:50+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-27T23:47:03+00:00\",\"description\":\"2017 y\\u0131l\\u0131nda hizmete girmi\\u015f olan Kad\\u0131o\\u011flu Hukuk Burosu Sigorta Hukukunu sonuna kadar vatanda\\u015flar\\u0131n haklar\\u0131n\\u0131 savunmaya ama\\u00e7 edinmi\\u015ftir.\",\"inLanguage\":\"tr\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/calismalar\/sigorta-hukuku\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1582"}],"collection":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1582"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1582\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2094,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1582\/revisions\/2094"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2210"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/kadiogluhukukburosu.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1582"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}